用中大人同非中大人分會唔會搞笑咗啲

中唔中大人都會懶/疏忽/一時聲大啦
問題係協調同溝通出現問題
問題喺邊度? 喺個制度啊!
有冇白紙黑字温馨提示?
有冇開大會兼聽各人意見就日常運作雜務分工做好協調啊?
互相批鬥放大缺點係解決問題定追究責任?

elitism

嘈撚完未

係咪又趁個個瞓曬喺度嘈

下次發夢唔通會自爆係暴大仔咩？
咪又係手足
粉筆字抹咗去啦

推

屌，瞓

連和理非，返工撚大家都唔指責，仲分乜撚暴唔暴大m唔mk，個問題喺個制度啊屌你老母
香港人已經係全世界最撚humble既示威者

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

中唔中大人，有冇明文都唔應該打爆中大入面d野啦！（其中一個例子）

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討